元朗站現時有6-8名蒙面人破壞連儂牆

有鐵支有棍 影完比佢地追左陣
各位小心

正仆街

第一張黎遠都見到支棍指住你
小心有無人跟

就咁睇好似同一班人黎

手足小心

尾隨 小心

Push

報平安呀

係佢哋喇唔掛得熟口熟面啦

小心 遲下再光復返！

推推推

就咁睇就知中共最驚兩樣野
連儂牆 同 黃色經濟圈
前者意念傳承宣揚 後者意識形態抗爭

小心呀

慢慢撕
反正我地唔夠佢地打

記得叫多啲半夜撕呀mon po狗

再貼

下次CROP好張相先POST

似係已經正式受薪請人破壞

之後果d都係一次性

呢d幾條友應該係月薪計

休班狗唔出奇

好彩樓主走得快

仆街 第一張圖左面個人好大隻，又惡
好似蒙面popo 咁！

幾時先識組隊打獲？